[拋磚引玉］全部人入嚟 學識正確穿脫 口罩！

兩點利益申報：
1. 我唔係 最標準，但求拋磚引玉
2. 戴得啱，同除得啱，同樣重要

入正題：
我諗基本戴口罩 大家都識，
我講兩個 竅門：（等大家再分享）

1. 唔好摺到 鐵線起角
見好多人 戴之前會 先對摺口罩，
或者戴咗上去，用兩隻手指係個鼻位 夾一下
（見腦魔手指 位置）

總之你個鼻唔係整容 整到起角，
就唔好整到個罩起角

戴口罩 最重要係 要貼服！

2. 學識做 氣密測試
（唔知係咪咁譯，air seal test)
簡單d講，就係要確保 所以出入既空氣，
都係 經口罩濾層出入，而非周圍 漏窿位

呢個無論 外科口罩/n95同樣適用

睇片（2:09）成條片都有用

睇片（2:09）成條片都有用

講住兩點先

除罩都係幾個準則

1. 口罩 外面好污糟（用嚟阻隔細菌）
唔好掂到，從勾耳位除罩
2. 除罩前後 請潔手（酒精/洗手）
3. 除罩小心橡根，切勿彈罩（會彈起細菌）
成件事等於自爆

純粹係拋磚引玉，
大家一定要好好保護自己，
萬一疫症爆發=人口篩選

要身體健康，先可以光復香港！

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

lm

推

自推

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

有心 幫你推

push

自推自推

正經post永遠無人理

推！！

推！！！

推到 多一個人見到，就多一個健康既手足

Push

搭車好l多人咳
少人戴口罩

眼鏡無起霧為佳

咁戴豬嘴起曬霧係咪都代表未戴好

大家要小心，新一輪sars準備

幫手推
有用post

嘩屌中撚咗第一點

嘩 原來係咁
預防沙士要做足先得

口睪既正反都好緊要，有d 白色難分正反既，其實啲摺位向下就係外面。

同埋Surgical mask 應該做唔到airseal test, 唔會有N95果d 咁緊咁貼的

Surgical mask 擋飛沬傳染
N95 擋空氣傳染

推 全城口罩呀
要教埋點分前後 見街好多人前後倒轉戴

終於有人入嚟！

想問日本黑色好多人戴嗰款，係咪擋唔到飛沫？（包裝話擋到99%花粉）